硬筆撚撚 練字post

你講我寫，樣衰請包容下

我名

我個名 唔該巴打

寫我寫我

我個名

寫我個名

英文唔係咁掂

我個名 謝謝巴

我呢？
between 歡迎你加入

My name!!!!
多謝巴打

睇下你點寫我個名

寫我

正呀 多謝你

好靚

Meme

Thx

我個名，希望寫得到

巴打對唔住
個龜字真係考起我

我

吃飯先，下午繼續

我的名字 謝謝

淫僧路過

多謝巴打，靚呀

唔緊要啦 見到你咁有誠意

呢到呢到

巴打你用咩電話影 咁檬既

iPhone 6不過太近對焦唔到

正 唔該晒巴打

我呢我呢

寫「時間被安排，演一埸意外，你悄然走開」

會唔會太長

BTW, 參加咗【第一屆LiHKG硬筆書法比賽】未

接番 多謝

未呀！

求寫我個名
唔該巴打

宣宜

Thanks

留名 拜託

寫「心不動則不痛」

Thanks 巴打